新款Qashqai點睇

新款最平$246800
個款幾好睇

好似唔係四驅

平底多功能跑車 環，以及中控台觸控屏幕Nissan Connect多媒體系統也是新改良焦點，據知歐洲版內附最新Pro Pilot半自動駕駛系統、車輛追尾警示、智慧型緊急自動煞車等主動安全系統。日產還替新款Qashqai提供1.2公升Turbo（115ps）及1.6公升Turbo（163匹）兩款新引擎選擇，配合CVT無段變速波箱。

d option 幾撚正

Hk仲係果副2.0 na..

雙氣袋？

新款仲有行2.0得144匹

我覺得幾靚，Suv hp多返少少好d